火焰之紋章 fire emblem heros (11)

火焰之紋章Heros 開post template

新Post Template:

PV:
官網:
系統:
官方Twitter:
部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權
改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條
鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊
兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河
兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.
個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------
刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ
覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻
限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

Ios仲係得日本down到